有冇人記得今晚8點大球場有波踢

撐港隊

願贏波歸香港

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

黎明行動
夜晚睇波
半夜瞓覺

港隊

1930愛丁堡消防救護集會呀

去唔到中環嘅同我喺屋企睇波

PUSH

PUSH2